嘩,可以同投訴警察課同監警會投訴呀

屌你老母
全部都係警察 投你老母訴呀

緊係搵法庭啦